[未落]有冇人覺得而家後生一代好多都好無禮貌

成日見啲學生企係港鐵門口又唔讓開

撞到人又扮睇唔到 仲勁厚面皮"吱"9你 [c9 動作]

見過一個對後生情侶 係東南亞某國海關影相比人收iphone(都唔知有咩好影） 最後好唔情願 比左幾百先拎得返部iphone

亦試過比小學生屌老母 明明係佢掛住打機撞撚到我 屌那星

好想一巴車埋去

利申：我都係20出頭 90後

末落先岩

唔好話後生一代 香港好多人都好無禮貌

見過有個廢中 係台灣係咁用廣東話屌啲台灣職員
帶佢行錯路 勁大聲